（考試JJ) 早走會否扣印象分？

上堂lecturer 話早走會扣印象分，因為會mark時間，搞到做完份卷都唔敢走 但見都會有人早走。
咁究竟會否被扣印象分呢

直情會加分添 你咁瀟灑

會，上次份卷啱哂
太早走，扣到冇分
搞到今年要重讀

認真討論

毒撚無人會認得你

次次早走嘅科都拎A

一時時，睇你份卷有幾多頁

會，所以等到最後先交卷
利申，考中忍試

你覺得個prof得閒到拎早走份list黎睇到係改卷時搵黎你出黎 ?

走既話，會係份卷寫幾點走

姐係點 多就扣？

幽默感呢啲野無得勉強

早走3年都無事

數撚表示計啱就有 計錯就冇 冇中間

係，我做MC卷都早走 應該啱就啱，錯就錯

得一頁嗰啲一定扣

屌mark時間咁撚on9，公文數咩 ，btw大學嗰陣好多科都係做完就頭也不回咁走 ，
有d就識哂 ，有d就唔撚識費事磨爛蓆 ，好多都坐B+望A

大學通常出卷都係識同唔識之分
無中學咁捉字蝨得咁勁